%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a6paper, landscape, margin=1.5cm]{geometry}

\begin{document}

Exercices du chapitre 8 du manuel.

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Définitions}
  Angle orienté ; Radian & \\
  Mesure principale d'un angle orienté & \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}
  Convertir une mesure d'angles &  \\
  Manipuler les angles orientés & 12 à 15, 38 à 40, 46 à 56 \\
  Calculer la mesure principale d'un angle & 9 à 11, 34 \\
  Déterminer les sinus et cosinus d'angles associés & 1 à 4, 59 à 66 \\
  Résoudre des équations trigonométriques & 5 à 8, 67 à 72, 82 à 86 \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
